<h1>Mini Project Reversi</h1>
<p>PS : Edit aja kalo merasa ngga perlu hilangkan + comment saja</p>
<p>"PULL" ketika mau mengerjakan</p>
<p>Disarankan untuk memberitahukan melalui LINE maupun DISCORD jika ngepush sesuatu</p>

<h2>Comment instructions</h2>
<p>add more if it is needed for convenience</p>
<ol>
<li>isi GET dibawah comment "do every get below here" supaya rapi aja</li>
<li>ketika bikin METHOD or CLASS disarankan buat dengan nama yang jelas dan sedikit penjelasan</li>
<li>etc</li>
</ol>

<h2>Commit</h2>
<p>ternyata bisa liat di "history" kalo mw cek siapa aja yang ngedit</p>

<h1>Thanks for the attention :))</h1>
<p>Let's get this done :D<p>